文學院毒男於平安夜將會繼續出港大中大post

多謝支持！

畢咗業咁多年都仲係毒男

請尊重，謝謝！

睇錯以為係文學院毒男於平安夜將會繼續「中出」港大post

約真文出嚟互射啦